求屯元天 尖沙咀紅磡facial介紹

雖然冇咩暗倉 但毛孔好粗大 唔知有冇巴絲係呢幾個地方有做開facial？求推介 唔好hardsell 窮學生想budget係返200樓下或者高啲啲都可以 唔該哂先